{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030116?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 훼미리하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペット同伴の場合はペンションでの入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されるので注意が必要です。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますが、これは損害賠償の責任となります。 火災予防および安全のため、客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所で喫煙する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 バーベキュー場を利用する場合には屋外で利用でき、炭とグリルは当日2~13人基準で30,000ウォンでお支払いいただけます。 周辺には駐車可能な空間と近くに渓谷があり、九千洞渓谷まで車で6分の距離です。 付帯施設としては冬スキーおよび雪ソリレンタルショップと野外炭火バーベキューがあり、周辺観光地としては茂朱リゾート(1.9km)、茂朱九千洞33景(4.3km)、徳裕山国立公園(4.3km)、赤裳山(17.7km)、茂朱新風嶺薬水場(18.5km)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションでの入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "火災予防および安全のため、客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所で喫煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際の料金や場所はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合には屋外で利用でき、炭とグリルは当日2~13人基準で30,000ウォンでお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地としては茂朱リゾート(1.9km)、茂朱九千洞33景(4.3km)、徳裕山国立公園(4.3km)、赤裳山(17.7km)、茂朱新風嶺薬水場(18.5km)があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 648
    }
}